Dailymotion廣告密撚到仆街

Dailymotion 睇片隔幾分鐘就彈廣告 ad block都唔得
有無方法解決

用ublock

Thx 可以呀